[Pat膠]夠膽就貼個靚蘿上黎！

10個港女，11個都屎忽扁

有冇絲打貼靚蘿收我皮

要加ID，thanks ！怕J錯

你想睇我哋就要貼比你睇？ 夠鐘食藥啦連登毒撚

有個靚蘿你先出聲啦 講到好似唔係毒撚問，你就有個靚蘿咁

又駁到

留名 post腳post波班絲唔爭在post埋pat啦
支持你地

成班懶西唔做運動，貼D係女人都有既野就想收兵～不如練好個屎忽先出黎收兵啦

佢個bra咩事
size唔啱就換左佢啦

一個女人屎忽靚 著住長褲都睇得出
唔洗係網上露塊西先有毒撚吠兩吠咁可悲

推到有絲打貼靚蘿收我皮為止

絲打平時煮野食係咪都係呢個look

好正 摩牙

pmed

收曬皮

我唔信啊
連登全能既絲打們點會無靚蘿架

啲絲打比厹推緊車 唔得閒影

我都鍾意靚蘿呀喂

D港女得條垃圾筷子腳
覺得唔洗操既腳 都係靚腳
又點會有靚蘿呢

想睇巴打們嘅靚蘿